［回帶］ 點解熱刺=mma ？

That’s why

俾新球迷了解下

其實喺之前已經係mma啦 不過呢場打得好離譜 9張黃都冇紅

呢場代表作

唔好屈 熱刺同韓國人係足球界愛好和平都算享負盛名